雞姦朗又插水

朗迷仲有咩好講

都插左咁多年 有乜好講
Btw演技拍得住影帝

垃圾

明明可以企返係到，但慢鏡睇住佢選擇插好正

咁都叫插水

球員最驚就係 被球證 出紅牌趕出場，但是有一個球員唔怕俾球證趕出場，因為球證從來都唔會理佢，你地估唔估到佢係咩人?

佢唔跳起比佢hi到咪有12m囉 但又本能地跳起加本能地插水

有VAR都插

On9

橫睇掂睇都係禁區外喎
如果唔係點會紅牌

畀著我係佢都跌咗先

球壇郭晶晶

出迎個龍隻右腳向上對住牙朗小腿唔係貼地
咁都叫插水？

點解近球場看台一個人都冇

凌晨踢邊個睇

咩插水呀？假動作都唔識？fake過球証
講真 成個動作都好流暢 純熟
配合埋龍門出黎個勢
吹罰好正常

妙答

呢球過到唔跌既話易過射十二碼啦

C朗

前排歐聯先食完

var?

個樣仲好撚痛

打高甸.gif

狗黎

個波已經離曬腳 追返都冇威脅

中哂腳都叫插水

呢腳做咩又唔同講法啊當年做咩話插水演戲啊賤種

呢腳最後果下擺明踢人 睇住隻腳抬高唔好扮見唔到啊死賤種

未踢就跳定先
牙朗活著的世界總是領先我地

懷念當年功夫足球
比比拍住拉莫斯 好熱血 火藥味好好睇
之後 巴塞用演技還擊

好難會再有呢d世紀大戰睇
諗起都硬晒

連登成班盲反

蝗馬演技暴力都咁勁啦樣樣都黑到精

我都想知 每次都無

無人睇意甲

但係上面有人，啲人驚俾牙朗雞姦所以唔敢坐下面？

下下食到應先跌阿朗唔會高峰咁多年

丹尼爾就唔同講法

踢到腳尾喎

見到啲反朗咁弱智真係好正

同埋個龍門咁樣趕埋嚟，反應得切梗係避嫁啦唔通仲要特撚登撞埋去咁撚犯賤咩前世未痛過

踢埋d咁嘅league都仲要插

跑前已經射入埋

佢跳起左避左之後 明明可以企係度
都要扮痛仆落地

你再留意下佢騰空嗰一秒 個面部表情簡直係影帝級嘅表演

利申 10年朗迷

直紅都無得睇VAR?
其實有VAR應該會黃朗

足球智慧

驚俾c朗省中

咁撚高速，仲要跳遠咁，未必企得穩啦，仲要擺撚明阻人前進吹撚硬，洗撚晒力企咩，至於你話佢影帝級表情，老實講有咩特別

咁樣鏟埋黎唔避開果個係弱智
平時雙腳飛鏟對手跳起避開都係照紅啦,唔通唔中腳就係插水?

10/10

只可以講佢好醒 比我都揀博紅牌

班友踢街場，見條友飛鏟埋嚟應該唔會避，硬食，斷腳咪斷腳怕乜撚嘢

擺明踢佢唔到都要做戲
以前都迷過阿朗
後尾覺得佢太唔老實 成日扮野愈黎愈衰格

呢下危險動作wor

唔係有var?

仲有球單刀唔犯規，等於入硬，又唔係12碼
一定紅

on9而家話佢避開唔啱咩？個龍有冇掂到佢呀？冇 但雞姦朗都仲扮跌乸口乸面扮哂野咪叫插水囉

成班賤種朗迷忽略daniel alves果球
問你地班柒頭啊 雞姦係唔係影帝啊傻系

個龍咁樣出腳 避開唔中腳就唔會紅?

唔止c朗既，我估9成球員咁既情況下都會插

你咪睇下個post有冇人屌佢跳囉
仲埋未去到乸口乸面下話，我諗求其搵個人高速跑然後跳起，再落地雙手頂住，都唔會神態自若面不改容下話

你高速跑之後跳起會跌落地？而家佢擺明係扮比人踢跌喎你咪繼續盲撐

領先一球會被人追
但人地打少個就無撚得追

係掂到嘅 但係不足以犯規到仆晒街囉
好明顯牙朗放大

痴撚線咁都叫插水
個波推左但個慣性係向右
個龍鏟相反方向鏟埋黎仲要舉高左少少
唔跳斷左腳啦
洗唔洗空中翻騰兩周半再完美著地

反朗得2種人 一種係可以避開跳起打2個空翻落地射波 一種係硬食車埋去 龍門都撞飛到

而家球證係因為佢乸口乸面所以比牌咩柒頭？

而家球證係以為個龍踢跌雞姦朗先比牌呀 唔通佢係因為見雞姦朗隻手落地好撚痛就比牌個龍咩柒頭？

所以我咪話就算冇踢到，個動作都要比牌囉on9仔

仲有你咁撚智障都識話佢避開冇唔啱啦，咁高速跑避開就肯定跌嫁啦
你老味成世冇踢過波睇火影睇上腦以為咩情況都可以唔跌？